\documentclass{beamer}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{datetime}
\usepackage{csquotes}

\usetheme{FHEAI}

%---------------------------------------
\begin{document}

\title{Jumble-X-Sale}
\subtitle{Kleinanzeigenmarkt und Tauschbörse}
\author{
Daniel Cerhak\\
\and
Christoph Düben\\
\and
Colin Meng\\
\and
Stefan Woyde\\
}

\newdate{docdate}{23}{07}{2020}
\date{\displaydate{docdate}}
% \date{\today}

\frame{\titlepage} % generiert Titelseite aus den Metadaten

% \begin{frame}{Inhalte}
%     \tableofcontents
% \end{frame}

%---------------------------------------
\section{Kurze Wiederholung}
\begin{frame}{Kurze Wiederholung}
    \begin{itemize}
        \item<1-> Fortsetzung des Projekts aus Java 1 \& Java 2
        \item<2-> Java 1: Kleinanzeigenmarkt \& Tauschbörse \newline (vorerst nur Bücher \& Magazine)
        \item<3-> Java 2: REST-Server als Backend
        \item<4-> Wireframes erstellt
        \item<5-> Plan geschmiedet
    \end{itemize}
\end{frame}

%---------------------------------------
\section{Was geschah}
\begin{frame}{Was geschah}
    \begin{itemize}
        \item<1-> \enquote{Spielen} mit Android-Studio
        \item<2-> Grundgerüst erstellt
        \item<3-> Arbeitseinteilung hinsichtlich anderer Fächer
    \end{itemize}

    \onslide<4->
    \begin{block}{Fazit \& Ausblick}
        Der Grossteil der Arbeit muss noch erledigt werden!
    \end{block}
\end{frame}

%---------------------------------------
% \section{Ausblick}
% \begin{frame}{Ausblick}
%     \begin{itemize}
%         \item<1-> Arbeitseinteilung hinsichtlich anderer Fächer
%     \end{itemize}

%     \onslide<2->
%     \begin{block}{Fazit}
%         Der Grossteil der Arbeit muss noch erledigt werden!
%     \end{block}
% \end{frame}

%---------------------------------------
\begin{frame}{}
    \begin{center}
        Vielen Dank für Eure Aufmerksamkeit!
    \end{center}
\end{frame}

%---------------------------------------
\end{document}
